遇到一個愛我嘎男人

拍左拖啱啱兩年
由當初佢對我好奇
大家慢慢了解
初時佢好愛我
到我好愛佢
依家漸漸我地好似缺乏左行動力
大家都好懶
大家開始唔再秒回 甚至唔想回
我講多咗分手，而每一次佢都冇挽回 都係我搵返佢
聽到的是「我唔係好想見」⋯⋯
我由好想見都變到唔係好想見
不想做一個老奉，唔想你幫我任何野
困難
心情的憂鬱難受都不想再跟你分享了
你開始對我有要求、
不再是讚賞，多的是想我改進。
我也發現自己這兩年來得到你既愛戴
心裡很感激
知道和感受到你既付出
感恩有一個咁錫我既男朋友。
仲記得初見你家人時，
你對我既愛戴同保護，好緊張我，護住我。
仲記得剛開始時 ，
你對我的支持。

原來沒有能說誰在浪費誰的時間
只有呢刻大家夠唔夠愛對方
願意花時間去經營此情
當感受到大家再沒有心 就開始不想再拖拉下去。
想要一個能彼此感受各自經歷的伴侶
分享同分擔
我不捨此情，但大家的確是懶了又冷了
若然未滿足到對方
又不能改變現狀
可以做嘎係咩？

close file

係嘅，唔係嘎，大陸閪

看過他愛你的模樣
就知道..............